[我唱你評] 清唱only you

跪求狠評

係咪打住j唱

會留意

聽到尾 硬係有D怪 但又講唔出係咩

即係點

我知啦
唱得好假 無感情

會練習

聽左3,4次 係咪清唱問題 硬係覺得好似有D怪有D造作

同埋有D位係咪應該轉下假音好D

利申:唔SICK